一人一樣自己既Comfort food

樓豬揀Pizza

譚仔

呑拿魚罐頭

雞翼

炸雞

沙爹牛肉麵

茶餐廳通粉
利申日日食

香港人一定係雞翼

脆香雞翼餐加大可樂加豬柳強

任何類型嘅湯麵

蕃薯 芋頭

香煙

譚仔大麻

魚生

麻糬波波

杰既麥皮

鹽酥雞

913奶茶 加珍珠 微糖少冰

出前一丁

牛腩河

通粉

日式炒麵+八瓜魚丸餐

鳳爪排骨飯

竹笙雞肉二小辣

肉醬意粉

白粥

罐頭湯

真

傻撚左

自己整先計

屌你食大麻

沙田food court

薯片,但食太多會喉嚨痛

食到唔comfort

焗豬

青豆唔comfort

點解你食嘅會有青豆咁驚

我個名！

忌廉雞

大雞樂有青豆

可唔可以蛋轉腸

車仔麵！
要有豬腸嘅！

沙嗲牛麵,凍檸茶

玉子燒

唐記芋頭包

冇左lu

有得加珍珠咩
同913黑糖珍奶差幾多

要辣

吊牙佢個車輪餅

芝士營多撈面

睇到第三頁都未有魚肉燒賣

牛雜

三哥雞/豬/魚/牛/腩肉乍醬麻辣小辣

天仁珍珠鮮奶綠微糖少冰

三養辣面

燒賣

黃糖砵仔糕
細個成日食
宜家揾唔返

潭仔

雞翼
炸魚皮

屋企附近有 但都係細個食個陣最好食 已經搵唔番種味道

芝士茶 d芝士

啤酒+薯片

橙

魚肉燒賣

三哥竹笙雞肉煳辣五小
牛腩麵
Fish and chick 既fish and chips

特濃朱古力奶

薯餅

花生

番茄炒蛋

Shepards/Cottage Pie

炒飯

牛奶

凍蟹

午餐肉

多糖豆腐花

叻沙

茶記常餐

好食既茶碗蒸
食一啖已經身心舒暢諗起都想食

朱古力 特別係麥提莎！

金西南 南肉大腸燕餃小辣多芫荽
譚仔魚腐雞肉五小辣 小米
英國 nando 10wings餐 medium辣 點garlic sauce
上環巷仔有間豬雜米 多芹菜

牛腩河呀屌

肥婆/老處女

菠蘿包

黑糖珍珠鮮奶好撚肥 但係成日都好想飲點戒

Ching個名啱哂

牛腩粉

樓主

脆蒜蓉包 + 紅湯

諗咗陣先get到

叉燒炒強飯

芫茜皮蛋湯
就咁滾湯又得 打邊爐亦得

老火湯

深水埗生隆有黃糖砵仔糕賣

螺螄粉

羊肉湯

咖哩雞飯

Same另外要茶濃

羅宋湯
牛腩河
粉果

豆豆樂雪條

豬腸粉

沙律菜

任何乾撈麵

唔係錢大媽嘅不隔夜狗肉咩

大排檔盅頭飯
肉片飯加色加汁 有一檔有細食到大都唔厭

熱辣辣既南瓜湯

羊

大隻仔d精

牛油皮蛋撻

Mac and Cheese

韓國辣雞面

餐蛋丁

片皮鴨

周街都有bo..

蕃薯 芋頭 芋圓糖水

所有用薯仔整既野

拉麵

海南雞飯
諗唔到食咩叫海南雞飯實無死

皮蛋瘦肉粥

茶餐廳 常餐 沙嗲牛公仔麵

pastrami melt食完勁舒服

雲吞麵/魚蛋河/牛腩河
仲要一定係咁樣組合
成日去完旅行返黎就想食 就算喺香港都起碼一個禮拜食一次

壽司

是

去到第六頁都未有人講燒味

老老柒柒
一田個新food court真係唔多掂
唯有去第二度食

任何 carbonara / 白汁意粉

壽司 諗唔到食乜就食壽司

杯麵

炒滑蛋常餐
加杯茶走

燒鵝飯

紫薯

炒蛋

花生醬面包

所有要開火煮/落街食既野對我黎講都唔算comfort food

火腿芝士三文治 吞拿魚三文治

肯畀$4，咩都有得加
黑糖未飲過

黑糖要去希慎先好飲 奶厚夠滑 黑糖又夠多夠熱 督枝飲管上啲就凍，落啲就熱 中間就又凍又熱 其他鋪個啲一般料

做咩沈啲牛至沈到一枱都係

日本拉麵

香芋糯米糍

西環叉肉飯

sor
喺西環波記嘅叉肉飯

五香肉丁麵

格仔餅

派克雞排 梅粉
有排都無得食

識貨

公仔麵

燒賣雲吞

薯條

芝士腸

焗豬BB

以前係脆弱雞翼同熱浪

而家食返黃店炸雞同日版呀婆薯片

我有好多
花生醬香蕉多士/壽司/薯條/蛋糕/蕃茄湯

營多

周打

咖喱薯仔飯

real

豬大腸
仲有蘿蔔!!

我要肺腸肚就得

kitkat / 麥提莎 / 曲奇 / 麵包
全撚部肥到仆街dllm！！！！

焗薯
有時想食甜野就蛋撻

馬仔, 要有芝麻

大光麵底

以前出完 trip 搭 long haul 返嚟如果係朝早 land 一定落機第一時間食個糯米雞早餐, 之後先搭車返屋企

如果係中午或者夜晚 land, 返到屋企第一餐一定係食叉飯多豉油

珍